咪撚洗版啊屌你老母

唔好話咩冇時間文宣啊
淨係係到洗版有撚用啊
依個世界唔係得連登仔架
搞到啲有用po沉哂底
思考下唔好比人帶風向
仲有文宣po麻煩集中一個po啦
想搵既圖都搵唔撚到沉撚哂啦屌你老母

721

咪撚再洗啊

比返啲有用po上水！

請所有勇武睇睇

我宣布勇武正式退場

推

退你老母

洗撚走晒啲正經嘢
屌

如果知有朋友俾狗咬，聽朝之前一定要大掃除

我收返依句！不過下次直接打be air啦標題

唔係鬼就on9
臨時臨急有撚人知咩
仲唔係想洗走今日重要post
射盲眼，地鐵放催淚彈，亂槍掃射呀
唔分割都唔係咁樣洗版啦

再見p牌洗版係咪可以即block

不如你開多個轉下個標題

我預你會睇正文，唔止睇標題

咪撚洗版啊屌你老母
勁多開po既起底都係得一個po

推返有用就得，佢哋和理非，繼續不合作，我地有我地變地下活動

文宣圖 裡面冇嘅可以自己upload上去

ok嘅

係fb見到既圖可唔可以放上去?
會唔會比人話冇落credit